# Gestion de versions avec Git --- Introduction

Ce répertoire contient le matériel de diapositives utilisées pour une vidéo d'introduction au laboratoire réalisée avec un tableau lumineux (*lightboard*).
